外國網站訂D850

以前香港買相機一定全世界最平，貨又齊
今次D850香港定價又貴又要等，
我見Amazon 加埋MB -D18 都係貴香港淨機少少，
有冇巴打喺外國網站訂機返香港用？

保養成疑

最近問過, 最快2星期左右都訂到
你AMAZON買再寄黎要幾耐? 2星期你都等唔切?

我喺九龍灣問幾間都話唔知幾時有貨

睇返最主要係平

我之前用啲機都冇壞過，過咗保都係維修費九折
其實行唔行貨自用好似差唔遠
加上香港定價高過外國，咪開post 問下囉

你問邊幾間呀
我係MK問中原, 豐澤, 蘇寧
最快蘇寧話2星期, 豐澤就1個月

你邊個amazon買？老老豆豆咁細件貨無論咩運輸公司都好都一定會係掉來掉去，相機呢d野我唔敢搏

年頭係Amazon uk 買左個speaker 3000幾港幣，來到個outer box角位已經爆左見到speaker原本個盒，打開一睇個outer box同個speaker個盒之間一張bubble紙都無，雖然依家運作正常，不過心理上都係...

差唔遠嘅？
中原要過聖誕，豐澤收訂冇俾期，蘇寧唔收訂

係咩, 我前日先問過蘇寧, 佢話2星期
我: "咁聖誕前應該拎到機啦?"
佢: "唔駛聖誕咁耐啦, 一定拎到"

Thx, 咁我出MK 再問下

你幾時變左狙擊Nikon架？

Nikon唔用佢主子既Cmos佢嬲豬
雖然佢以為Nikon要屈服用Sony cmos個陣佢就笑鳩Nikon比競爭對手揸住春袋
龍門任佢擺

咁佢點解釋山寨廠出到4750 萬像BSI
Sony有1億像Sensor都只能夠用4500萬像舊Sensor?

主子無左大客會連創新能力都無左？
定真係順手「借」用Nikon技術呀

啱啱睇左條YouTube d850 vs a7riii
ISO 100 d850 wins a7riii
looks even better at ISO64

我估DXO A7RIII應該過100分

Sony 其實有既係技術同產能
但cmos 設計同軟件不嬲都弱

好多nikon 同sony 用一期出既sensor, nikon DXO 既分會輕微高sony DD
因為有D高階用既sensor 係nikon 自己再設計同modify.
好似fuji 既X Trans咁

佢到而家都未指出其實D850係4570萬像素
A7RIII係4240萬像素

比埋位佢入佢都唔識😂😂😂😂😂😂😂

外國買相機，邊到信得過?